[ 即時 ] 黃埔花園 有人掛banner 話 拒絕黑衣遊行！！！！！！

打去食環

請致電1823

換白衫佢哋會唔會再驚啲？

有無附近巴打開始美化banner

我已經急不及待見支持banner

慢慢做好marketing，自然無人信！

唔通你拒絕就真係唔嚟咩
有啲人可能反而更加想去睇吓

會唔會係手誤打錯字，應該係白衣

梁美芬地頭，你話邊個掛？

社會亂

掛返張banner話歡迎黑衣遊行

咁要去啦

幫佢收返個白字

黃埔私家路黎，企硬的話班狗唔入得黎

紅土係一個好特別既區，同太古城，四小龍果到好大分別，大家記緊要小心

一定唔係佢啦

應該私家路黎，政府管唔到

黃埔其實等同北角，
D小資產階級同廢老都非常藍

掛返條7.21丁朗恐襲banner

投個梁美芬都唔投游蕙禎就知班人咩料啦屌

我只知上次元朗遊行 d街鋪收錢收到手軟 你唔歡迎係你損失

遲啲紅土遊行經唔經黃埔花園？

幫佢掛番條 歡迎老解入城

改做拒絕狗隻

屌 十期果度

我嗰頭都有 wfc

係更複雜，由尖沙咀連接海逸酒店，再到馬頭圍連接土瓜灣，都屬於紅磡土瓜灣，由中產慢慢基層舊唐樓屋村，誰藍誰黃完全數不清楚，沒有傾斜，所以特別危險

不意外，黃埔中產區

咁當日dress code換白衫

擺明係土共請人整

沙士重災區

真心有冇打左

記得黃埔好多深藍 同 犬儒

Banner係地政，睇佢又冇批准編號，一係9掛一係用議員個位

水牌黎
過去行街街先

我地掛其他

其實黃埔有幾棟係警察宿舍
比沙士級以上

大家記得唔好打過去

將個黑變做白咪得囉，好似個時720變721咁

黃埔好多離地中產
到街市個邊又係一堆新移民集中營

咁集會囉，探訪囉

唔著黑衫咪著白衫囉

佢做怕咩開自己牌頭，所以9成唔係佢

十期有警察宿舍，完全唔出奇。

原來前幾日中聯辦話動員愛黨力量就係搞依啲小動作

即係白衫ok

即係有人舉行「拒絕黑衣」大遊行?

Banner無No.拆得

普通話壓韻黎
九成九poly d nds掛

打去 2363 8156
黃埔花園管理處

擺明唔係居民掛啦，肯定係班建制派議員，佢哋平時除左掛banner，我諗唔到佢哋仲識做乜

拒絕黑警

港共攻勢黎
抹黑示威

我係黃埔居民, 快啲嚟

千唔好打去
2363 8156
黃埔花園管理處

推

幫佢遮一遮改D字

九龍城碼頭 太興出面都有

我唔知十期的負責物管主任係霍小姐

老鼠芬

好撚煩 做埋曬啲小動作

Direct啲五大訴求好啲，大家係開始out fo

係白衫先會搞到人落哂閘囉

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到勇武個樣！

記得㩒「垃圾訊息」，先移除到

七百萬人有幾個巴仙是人渣算正常;以香港這個品流成份極大分差的城市又甚

拆尻左佢

yes
知有人老豆係督察級以上
住黃埔花園！

整返張邀請白衣人維護黃埔秩序囉

求仁得仁

好多fd住黃幫聊屌政府屌得大聲過我

壓咗咩字
押啊

黃埔啲文宣日日都比人撕

又係垃圾鼠王芬
下年一定要趕佢走

著白衫LOL咁

佢地投鼠王芬就知黃埔有幾

鼠王粉掛㗎?

係每幢只有個別單位，但大部分都係民居

發夢見到上次元朗OK 七仔收錢收拎到手軟

同化為連濃banner la

係咪曲線怪大家無去行下

探訪鼠王芬辦事處都唔得呀？

真 本身都無話特別想去
宜家就一定會去了

班垃圾議員除左掛banner仲識D咩?
有居民被警察濫捕又唔落街監察?

掛banner, 支持白衣人嚴正執法.

咁就要去行下

中產就係咁

都係因為政府做唔野

1823

貼張福獨國旗落去咪得

有朋友醫護人員住紅磡係藍血人由佔中已經屌鬼黃絲佔路，上次罷工仲話尻我地堵路，叫我地祈禱唔好有病人心肌梗塞唔好大孕婦穿羊水

其實黃埔黃藍各半，拜託手足到時比d 禮貌一定令佢地改觀

利申： 業主group

仲用埋d 三字經標語 你話咩年齡層？

黃埔居民原來鍾意白衫

咁就更加要比佢哋睇吓到底咩人搞破壞

整張Banner 歡迎白衣保家衛族啦

將軍澳遊行都試過啦
Just ignore it as Fuck

黃埔十期絕大部分單位都係狗宿舍嚟

正喎

黑衣遊行改做香港警察意思仲啱

游b 當初都係輸300票啫，又未真係紅區嘅

用A4紙貼幾隻上去改就搞掂，用埋噴膠張poster玩完

黃埔人之恥

白色衫

呢條叫戴亞街，唔係私家路！！！！

殘體灣？

用a4幫黑換成白
絕啲嘅話用噴漆

我搞咗 落咗樓下投訴 佢話會搞

個3字口號擺到明唔撚係廣東話....call食環啦

係 但都有好多政治冷感

利申9期

出面啲熱門post好撚多話咪阻人搵食架

個到公家同私家既路真係唔識分

係歡迎白衣遊行

你唔閂門不知幾好生意，我老母做嗰間餐廳之前喺正遊行路線，其他鋪落晒閘，得佢嗰間有開
佢話做到冇停到，早咗收鋪❪落閘❫都賺得多過平時開到11點
最後閂門係怕催淚彈，唔係怕抗爭者
叫班犬唔好濫用囉

戴亞街係有黃埔船塢已經有。
另外啲欄桿係政府款。

直接剪左佢

庇利街都有

黃埔有深藍，亦都有好多深黃，管理公司搞到盤數極度混亂，好多人都有行出嚟維權，放心。

有藍底親戚住黃埔
有車有樓
得閒遊吓埠
最怕樓價股市跌
影響佢地休閑生活

唔好代表我，
請快點來

on9 你照開鋪不知幾好生意啦

改一改就用得 詳情可參考將軍澳遊行

正解

遊行個日 有1000個黃埔街坊企出黎叫我地走 我地實走 洗乜尻掛banner

或者apps都可以
做個良好市民
齊齊舉報違法行為

有禮貌同無無禮貌觀感差好遠

我9期大，大單位多，所以極藍，太多退休離地人仕，而家住個期叫做多d 後生，睇返黃西輸300 票 黃東直頭贏，所以黃藍各半，拜託手足攞民意，做好D

最好學番佢黑底白字

剪左佢囉

有咩人會比錢整banner你估啲師拉識咩

拒絕黑警遊行

黃埔幾萬人，一千個藍絲一定有，不過唔會出啫

變身連儂Ban

送中一過
佢地錢都無得淨
股市插水添啦

咪唔去遊行囉等你果度變左死城

大家鬥掛

街坊落去掛返張反政府嘅

睇下邊個多啲

嬴左西，鄺醫生，輸左東

搵人拆左佢重好

可能on99 join埋遊行

我都9期大 真係好多藍到紫 不過2期同新村好似好黃

齊齊著白衫

鼠王芬之作

掛banner相當高明
相信幕後有外國勢力作為大腦

掛個歡迎白衣義士光臨保護黃埔banner 啦
下個禮拜啲樓即平一成
Aeon 又行得舒服啲
業主求仁得仁

我紅磡人表示 歡迎大家

閪狗動力

好歡迎你地黎黃埔 同咗幾個看更講
你俾警犬入 你下場就好似上次嗰個咁

4期 12期都有
12期個幾棟對正17/8起步個大環山球場

黃埔好似好多民生問題

當日囉哂D野出黎講又點？將以前個D屎掘哂出黎，貼哂出黎，又點先？

其實諗得過

舉著紅旗反紅旗先係最撚絕嘅方法

陣間返 牛屎佬去到黃埔姦淫擄掠，咁就樓價gogogo

直接幫市民處理左件垃圾啦

學之前改佢字

自己撕左佢

衣 > 警

旁邊掛返2張支持

改字

佢地驚係驚D警察亂射
如果唔係我地出黎遊行, 條例一早過左啦
自私的紅磡居民

一邊鄺葆賢，一邊鼠王芬
黃埔花園三十年，海逸豪園廿年，海濱藍岸，半島豪庭再新D，有老屎忽，又有young couples
近poly多學生，但宿舍又多支那人
我會講呢區同中產圈一樣，半藍半黃，用和理非一定無問題，但勇武街坊就應該欠奉

利申：黃埔由細住左三十年

遊行又唔得呀

The smell of burning 支共統戰經費～

業主立案法團件事，逐座逐座趕走班建制狗

屋企樓下咁滯

真 係黃埔勇武可能令人反感 要態度好啲 呢班真離地

佢哋唔俾手足入黃埔花園範圍 好難玩落去

如果黃埔出彈應該好震撼
全部民居

唔覺和理 利申 黃埔人

一係着白衫去

黃埔區藍黃好2極 藍多數係犬儒
當年黃埔東區議會，游蕙禎只係輸梁美芬5百票，黃埔西直頭青年新政當選
入去叫醒班中產犬儒就啱

睇嚟巴打知啲野

係
拒絕 黑衣遊行
定係
拒絕黑衣 遊行

我諗未至於會有街坊趕人
不過黃埔本身多私家路，管理公司應該都唔俾行入去，無謂勉強

全部一齊去我屋企玩我搞party

唔好唔記得上次游蕙禎贏咗
唔係全部深藍，最多55波
唔好分化唔該

好易認
窗花一式一樣

推，游行有自由

又送banner

係時間由尖沙咀改為終點黃埔啦

想喺附近整banner/貼野嘅手足小心車cam
大環山嗰頭有個水狗基地
好多水狗泊咗自己架車喺附近

管理公司唔俾入的話 全部黎我屋企玩 我搞party

Cross check, 諗吓點解無成交!!

但要留意只係政府樓，唔一定係狗屋

冇number, call食環拆啦

其實都係管理公司盤數亂，服務差個D
後來有人搞重選立案法團，要座座重新選，試過有建制狗響會上嚇下人，鬧下鄺葆賢咁
所以你話黃埔藍一定唔係，唔好忘記，青政係黃埔起家

泊係藍球場同海逸中間

嬲what
攞嚟做連儂牆喺上面貼拒絕黑警執法咪得

黃埔一係深藍一係和理非
老母識個深到會真心去撐警集會撐警，會好似見到明星咁同議員合照
瘋狂share fake news去Facebook同師奶group
和理非老母覺得佢好激進
利申 住左廿年黃埔幾年前搬走

冇編號可以合法拆，或打1823搵人處理

游蕙禎贏咗, 鄺醫生做區議員
黃埔直頭屌打太古啦

有勇武 我知得幾個

鄺醫生已離開青政

鼠王掛嫁啦屌

紅磡土瓜灣勁多大陸團

目測鼠王應該打算放棄黃埔，最近宣傳得經民聯啲街站，連佢個柒名都唔見

黃埔海逸更多係公司員工宿舍，李氏力場響自己海逸買番唔少單位，仲有就係多日本人

【轉寄】檢舉！檢舉！
手足齊檢舉！ 唔該
段片影到好多手足個樣！

記得㩒「垃圾訊息」，先移除到

有banner. 係 benz嗰邊

唔夠位嗰時會泊出去戴亞街個變電站
有時見到成班水狗放break𥄫啲學生妹就想打柒佢

搞玩搞，勇武入黃埔死硬
三面環海，地鐵封站，可以點樣快速走？
唔好唔記得何文田，油麻地都可以掉頭
完全係dead end 嚟

有兩條路 不過難度極高

好少見到有人 咁大個仔淨係見到一次

得一張banner頂盡咪一家人拒絕黑衣遊行

根據廢腦藍絲邏輯
黃埔仲有好撚多人支持我地

紅磡道仲要有西九龍行動總部

和黃有樓， 但位置好鬆散，唔同政府樓係一連幾個單位幾層咁入。 日本人係區內已經少之又少，俾強國同印巴取而代之。

其實係一個警號，我地要做好pr

傳聞佢劍指人大，而家已經比晒佢啲靚去跟
呢排有個新人係佢安排嘅，應該下次會出嚟選

得街坊救到你 講真 入到黎 真係態度好少少
有好多淺藍同淺黃 可能佢地會救到大家

係，但D人仲記得佢拍住游B
當日游B選到，紅磡係主票源，甚到當年被視為激嘅毓民好似都有支持
一句到尾，唔好視中產係敵人

咁要加多一個遊行景點支持下

老鼠俾佢啲靚，黃東你乳超， 黃西相撲周同新村黃馬也上場。

乜水

葆醫生team人形象幾好，今屆應該可以光復紅土

印巴又係好神奇，我屋企人個座係一個家族搬黎住兩三個單位

Push

我住左廿幾年黃埔 表示歡迎

黃埔多數都高教育程度
黃絲係和班非，中產藍絲又唔敢落街同你嘈

但係要小心海逸，海逸極多同鄉會骨幹成員
好多支那佬同奶共藍絲

無編號，打去1823自然有人清

喺隔籬整返塊格式相近，內容寫歡迎白衣人駐守地區嘅banner啦

打1823

係咪其他色就得？
be water唔使日日黑色嘅

因為佢地係哂入面，有時4/5點個陣見到佢地係海邊跑步，但人數其實唔多，不過個個都幾大隻，佢地係咪有份做速龍？

痴左紙上去話歡迎內地團就得架啦

白衫囉咁

我老母同佢班福建同鄉好多深黃

我覺得係黃埔都叫易走啵，向尖沙咀方向走都可以，去polyu暫避又得，唔似之前沙田咁，只可以靠mtr。

黃埔高級狗多 勁多假 仲有佢地d 玻璃心屋企人

我識既黃埔朋友 全部都係黃絲

防暴警察咁啱又4隻字

係囉，好似上次大埔d花牌咁，咁好浪費，改一改就用得一塊banner 都要錢㗎

佢地大把錢, 住親都係相連單位

民主係大家都有發表意見嘅權利
佢1個banner反對 我地掛多10個banner支持

唔好滅佢聲

前兩個星期見到佢地做training定唔知影PR相
十幾廿個人著晒蛙鞋行去大環山公園 hea尻尻
返入去嗰時有個戇鳩比自己對蛙鞋cake到，
後面三四個即刻人疊人仆晒街

速龍都好似成日仆街

講緊班狗姐 幫佢係banner 上面貼D速龍 防暴狗就得

草船借箭啦

拒絕改做 8.17

Yes, 同我見識少，未見過有當屆區議員係肯出席座委會議及選舉， 醫生佢係第一個！

佢不代表我，我支持

幫佢掛條歡迎白衫入區斬人

提議換色？
換黃、青、紅定橙色
或者換白衣黑社會人嚟

你都好， 我同一層有家，有好重香料味

黃埔係交通ok
不過你去入中產區爭中產支持，要入鄉隨俗，用番中產方法
呢區廿年前勇武就得，依家細路大個搬走左，其他人又老，開拖起上黎無人support到

叫黃埔居民聯絡何君妖
揾白衣人去坐陣啦

頂，hi到隔離個街
推
你講得岩，幫佢哋掛返個歡迎白色義工banner！

加個不字喺前面

係掛返張歡迎白色義士到黃埔先岩

本身都無人打算去個頭，佢係咪好想人去

但要做醫生又要做區議員好辛苦，下屆應該未必佢選

[點解冇人講]星期六銀髮遊行同大埔！星期日深水埗同港島東！仲有五六日機場和你飛！

土瓜灣都見到有

掛多D 啦, 我地打密D 1823

燒 多 D 錢, 增進經濟

屌海逸豪園驚過你多多聲啦
Anyway 深黃黃埔撚表示大家要積極參與

中產先多黃

其實，正常黃花L係唔會行呢個位。
所以個target audience 係海逸

黄埔人，表示歡迎

想落街屌狗 想深藍老母唔好再咁豬西
歡迎

鄺醫生呀

土瓜灣紅磡都有

中産圈
主攻黑犬亂咬街坊 警黑合作 過期tear gas亂噴民居 呢啲point
應該都夠玩

西九龍交通行動基地嘅後門亦喺呢條街

好稀有

邊度有新連儂牆?

學tko咁 改字就 ok

用張白紙遮住黑字 改成白字
要善用人地送嘅資源

火車站天橋出現過連儂牆比人拆完好似整唔返

白衫出來啦 on99

黑警來
鋪頭關
居民怕
社會亂
支持黑衣遊行

文宣組繼續齊齊做文宣
勇武派繼續裝備 upgrade

齊上齊落，各自爬山

五大訴求 環環相扣
不分化，不割蓆，不篤灰

之前有fd去完上環黑衫黑褲返黃埔屋苑下面食煙
無啦啦有個阿叔指住我fd個頭來屌佢係到做乜
個阿叔仲要係斯文裝扮

嗰個連紅磡道都未過，爭好遠。 係落水狗狗竇係左近。

你姓龐定黃

如果遊行果日帶定幾條匙係紅土避難
舊區少看更入到閘希望會安全d

都唔係

我岀世到依家住黃埔西
嗰邊絕對係多黃色和理非
勇武我就真係唔多覺有

早船借箭

咁係未更加應該要去？

抵鳩佢地俾誠哥玩弄

一齊去拆撚咗佢

唔押韻。0分

認真 有遊行商戶係會收錢收到手軟
有警察嚟亂射催淚彈先至搞到拉閘

四小龍係邊度

有無窮撚紅土撚紅磡土瓜灣應該都幾藍

都唔係 黃埔啲路4通8達

呢區不嬲多藍屍
睇班中產連鼠王芬都投得落就知
但係應該照行佢老味，由碼頭經船同家居庭先過和黃公園落土瓜灣

改少少就得
拒絕>支持
你們>警察
搞掂

海濱長廊落尖咀
紅磡南道落土瓜灣
仲有無數小路可以走

我拒絕你個拒絕

淨講黃埔入面
都講緊每一期嘅平台上面都好多空間好多路
二期五期十一期十二期嗰啲

長沙灣

掛返張支持白衣保衛家園啦
睇下邊個驚D?

真 上返黃埔花園好多天橋小路走 條條路都互通

紅土同北角一樣 都是福建人地頭黎

唔出自己名 明哲保身

鄺保賢醫生係黃埔另一個區議員嚟㗎

係千祈唔好上平台，又細又冇乜路走；
熟路都話， 唔熟路好易變掘頭路。

平台過天橋 一係落返路面 一係落車場

要識路先好上

x2 黃埔其實好藍

手足來了 我帶路 嗰日我係件衫寫住黃埔人

黃埔果邊鼠王芬當選，深藍區黎

緊係啦
黃埔花園有狗竇丫嘛

亂掛banner 應該係報食環？定其他？

洗下太平地就啱，咁多蝗

真相

真？住果頭都唔知喎

民賤聯又出動

老鼠芬嗰邊定葆醫生嗰邊？

如果嗰時係游B

黃埔無一座樓會叫做狗宿舍
就算有狗住，最有可能只係攞津貼

改返張支持白衣人保持街坊

草船借箭教左大家啲咩？

今次全部白衫

完直接丢咗去

佢既意思係 黑社會（黑警）
你們來 舖頭關 居民怕 社會亂

著件黑色衫都俾人追打 如此荒謬
佢地明知不可為而為之
想搞個《拒絕❌黑衣》遊行

多謝街坊不再噤聲

我地必要時要帶路popo實唔識行

唔好9up, 宿舍果邊多d 外，其實不多，一定要禮貌

留意返呀，出左信去管理處係未有正面回應，因為黃埔公契平台係公眾地方，冇閘

黃埔著黃衫啦，記念梁義士

好啊

係政府宿舍，唔係144間狗屋

換白衫 揸長棍

係咪下星期六？
利申黃埔返工各位早d

將黑衣遊行變成“白衣暴徒”

將軍澳 park central 門口都有

土瓜灣個邊

同樓主個張一模一樣

拎張a4紙寫“幫” “警”
遮住個 ”衣” 字 有冇得諗

或者寫“藍”衣
反正撐警長期藍色

咁一定要帶行新城隧道

放心我地好快就㴝

白衫

平台唔係住黃埔係冇可能識行
我地黃埔撚喺手足有需要嘅時候可以幫手帶路
其實住黃埔基本上會熟晒成個紅磡點行

幫佢改字

紅磡先好走 大把路 上何文田又得

行右出tst 行左去土瓜灣

有火車，西鐵 有地鐵 巴士同小巴唔洗講

On top痴野

黃埔花園
多大陸人住後趕走哂d日本人妻

光復日妻

早前打過篇咁嘢。。。。。。

街跑L 講下由黃紅土馬可以點跑去其他區，由南往北數。

1. 紅磡海皮海濱長廊經行人天橋過尖東海濱。
2. 海濱南岸後近海韻軒上行人天橋， 經置富都會往火車站。
3. 半島豪庭及機利士南路行人天橋往火車站。
4. 殯儀館後面, 溫思勞街尾近漆咸道，經行人隧道過poly 或愛晨徑過公主道愛民邨。去到愛民邨，可以行衛理道，出窩打老道或經 QE 出佐敦。
5. 蕪湖街行人天橋過何文田站。
6. 沿佛光街天橋過何文田站，上山過何文田，培正道。
7. 樂民新村E座， 或半山壹號側長樓梯上山，經紅燈山山腰出陳瑞祺喇沙，常盛街。
8. 天光道經常盛街上山過何文田，或天光道直行出亞皆老街。
9. 馬頭涌消防局側邊富寧街出亞皆老街。
10. 經馬頭涌道或宋皇臺公園， 經世運公園或太子道獅子石道行人隧道過九龍城。
11. 宋皇臺道近前機電署，經新路承啟道經啟德過九龍灣。

另紅碼九碼兩個碼頭都有船過北角，都係逢開05, 35分開，但尾班船1935. 收7個半，落船後係北碼收錢，可以入硬幣。

呢個擺明民賤工完或鴨仔團大佬或翔龍灣廣場間物管掛

翔龍灣居民都唔知幾歡迎遊行

紅土藍血人 平均年齡起碼70 但算多人
放心
黃絲 後生 人數都唔算少
利申紅土工作者 做了4年

夠以為將軍澳中產溫和

點知都有勇武主動要食彈

老鼠

黃埔嗰張banner唔見咗，海逸仲有

黃埔都好多獅子王

舖頭關咪好
全撚部都係大陸購物團嘅舖 真正居民點會去幫襯呀

紅磡真係四通八達

海逸邊忽

和黃公園對面，港逸巴士總站，
有兩塊banner對住馬路

冇錯全部都係警察

住喺度全部都係高級啲嘅警察

貼番張白衣落去

開返個五毛回覆範本有冇得諗？？

黃埔藍絲多，唔好諗住有咩支援，但熟路好多路可走，可以去紅磡火車站，又可以走去土瓜灣屌下蝗

藍咩絲多 係好撚多支那狗業主同酒店多支那狗

黃埔
多強國人 多中產犬儒 多老藍絲 多日本人(個人認為低質嗰批)
開埋地鐵之後直頭淪陷
Sav打落基本上大量蝗蟲

利申 廿年紅土黃街坊

日本人都多，黃埔唔知點解好多日本人係到住

直接剪左佢啦傻鳩

唔好自己剪， 一剪就等於撕紙廢中行為
我地係有質素既公民
影相向區議員， 食環， 交通部投訴

揾次光復紅磡土瓜灣一定大把街坊支持

藍絲都唔係少 紅磡邨同附近堆唐樓都係
上次食南記先見到隔離個巴打同佢藍絲老豆嘈到燈紅火綠

歷史由來 老豆同我講幾廿年前仲多
佢同過我講唔知關碼頭定咩事
小學已經同我講 而家唔記得哂

其實好多後生都黃
起碼我自己識嘅住附近嘅都係
紅土黃仲可以計埋上面何邨愛民邨班後生呢

果邊長期比蝗逼爆，光復應該好多人支持，起碼翔龍灣d人應該會出，果到連個商場都比蝗佔領左

根本成區收哂皮
記得開頭係紅廣加太賀嗰邊旅遊巴買金先
跟住就玩到土瓜灣搞團餐
開埋地鐵就玩埋黃埔
紅磡間sav 全撚部蝗蟲
仆街想落去食個宵夜都好撚壓抑

上紅磡火車站再轉戰紅隧尖咀都有排玩，有事可以考慮入poly

夠膽好似區議員咁開名掛出嚟

其實遊行即係行街
人哋行街都唔俾

痴張紙寫警察

幫佢掛張歡迎白衫人士，睇下佢地驚唔驚吧

著黑衫去行街唔通要佢批准?

但三條上火車站嘅路都係極易俾人圍
黃埔海皮 Poly橋 大酒店
三條都係一夾就收皮

海名，神秘，立場不明
海逸，半島，海濱，老藍，中年後生黃多
黃埔花園，藍黃50 50，但要留意有班中產影響唔到佢地就黃，影響到佢地生活或仔女上補習班就變藍
黃埔新村，藍多過黃
紅磡村家維村，老人家新移民集中地，深藍
馬頭圍至土瓜灣唐樓，深藍，但南亞勢力立場不明
偉恆昌，藍黃不分，本身地鐵唔開到已經殺氣極大，加上旅遊巴係哂果到直頭殺氣澎湃，不安因素之地
翔龍灣，基本同黃埔花園一樣

你會聯想到由大環行去九龍城碼頭，條路會越行越凶險

而家條條邨都老人家新移民
家維紅磡樂民愛民何文田全部都係
但後生都唔少 各有各做
屋邨班廢老同新移民都係得把死人聲大大
反而土瓜灣堆唐樓真係危
黃埔班中產可以不理 基本上你嘈少少佢已經唔鍾意
但平時又唔會夠膽屌蝗蟲
所以只能屌我哋 所以講多都嘥氣
講真
紅土黃何土生土長香港人肯定一半都無

噴漆改成黑警濫權

Lm

夠薑就掛返去大街商場門口啦
閒時呢到除左買餸同接返學放學時間，有L人會經過咩
掛俾啲地產agents欣賞啊？

倒不如…

其實著咩色無咩關係 最重要係統一性
班廢老完全唔了解

我覺得黃埔離地個部分中產唔會捨得岀錢整呢啲嘥氣banner，一蚊都唔捨得

不過都冇人估到黃大仙人咁勁
黃紅土人加油

住海逸有冇人一齊拆

黃埔花園好多單位用作警察宿舍

有撚頭

真，我媽日日睇電視屌到血壓急升，有啲同區嘅熟人都係落力屌，但識得一個對面街街坊，乜都唔知，有著數就支持

洗咩自己郁手，投訴佢，講投訴海逸黃埔未輸過